[Gay] 一人一個你最順眼同你最唔順眼嘅gay佬紅人(353)

星期日見

想見波波

想組隊行？

我個日可能要做毒撚

唔識講

即係有

你地加油

3p

喺time

bye

沖完涼

打咗J?

冇

攰

上床

頭未乾

吹

今日生日？

懶....

對

咁⋯

幫你吹

日日都生日 咁佢而家幾多歲

口天使

生日快樂

要搵數口叻既人幫佢計

就死

多謝爆炸

吹頭

有咩生日願望？

😋

淫

???

但馬介休好中意返大陸同淘寶

太家好

真心依家玩緊兩隻game好衝突 都唔知玩邊隻好
eu4 同 Pokemon go 兩隻都勁嘥時間玩完一隻基本上嗰日唔使玩第二隻

！ 苦悶

支持Eu4

決定返工時間玩pokemon go 收工玩eu4

新人lm

Hi

hi

有冇人喺bingbing

細龍太喺bing

0419 失眠 準備食藥

0515 ...

0817 ......

Sor 囉

樣 / 外貌

世界和平

做咩。。。

唔叫

本身同frd 喺flm
無諗過去bing

似啫

Pl狗去

你哋係咪好大仇口

經過佢隔離都已經feel到佢陣hiv味

陪我

咁高清嘅。。。

lm

尋晚做咩咁早食飯

放工好肚餓 即刻衝左去食呀

食咗喵

係人都知⋯⋯
好似頭廿幾個po講過⋯⋯⋯

快槍手黎

茶茶

唔是

星期六大家都出街

玩快槍都唔玩成個鐘個d

落床

沖完涼又攤屍。。

乾凈

我係咪好煩

屌 頭先買爭鮮冇畀豉油wasabi
又要衝返過去拎

今日好撚柒鳩熱

係 一陣都出汗

仲好開心摷哂啲秋天衫出嚟

今日著短袖都熱

我唔會拒絕你

今日件衫出咗汗就好覺眼濕咗一撻

又講

想屌

要捱到十二月先涼

早少少十一月得唔得

屌！iPhone 啲垃圾photo format airdrop 唔到落MacBook DKLM

我要求唔高

心靜自然涼~

謝利我都ok

歡迎收睇TVB 娛樂新聞報道

唔好唔理我

十一月應該仲係21-28

臭

有窿就屌得

乜佢好樣衰咩 你平時食開邊啲

我覺得佢似TB...

我廿幾年冇食過野

美麗華？

有第二你謝利咩

我都覺

我唔熟啲人㗎

不了

我都唔熟

想同摩連奴daddy做....

你識啲嘢

把聲又好聽。。

不過謝利好似好過周小姐嘅

乜你聽我把聲

講笑

好眼瞓

做咩啫你

問號？？？

唔好死

我咁講啫 唔用「死過」嘅話可以用咩

用「做愛」

咁我死咗佢算

慘過死？

慘過死亡無限loop/Russian Doll

其實係邊個

你

??

對唔字

係我

做咩

依家啲人係咪痴線 整個心心喺隻狗個屎眼度

圖？

唔知。。。應該都3x尾至4x頭

瞓著咗。。

依條友不了

好似某會然

who

奶油小生

佢塊面係韓式反光面
同埋佢應該少肥 又或者只係塊面脹

啲鬚好可愛

乜都唔想做

我最唔harsh
但油膩嘅真係頂唔順

我哋兩個雜食獸嚟

Is

你又想點

打我

...冇咩事我返出去先

一齊

要出去做啲on 9 野。。又唔想出去做

好行唔送

咁我留返喺到安全啲

死開

so sweet

差啲唔記得出門買六合彩 好彩見到你依句醒起

再嘈我開槍

殺咗我唔該

你真係返咗嚟？

唔係喎。。個面都可以買

好似有便便。。

求六個號碼
1-45

冇人會估到

17

21

22

好凍呀

著返件衫先

啲人係咪又去晒私交

係因為見到我上水呀

我冇

聽講你今日有私交喎

覺仔

我都冇

我好多毛

聽邊個講？

你地係post 講過....

。。。。

？

好悶

打J

返緊工 無嘢做

上Twitter

係係

想del 左你

上twitter做咩

睇淫嘢

衰多事

佢係咁

有人就no了
硬左咁點

唔好燒我嚟食

人都癲

無你咁大膽

射晒係枱底

又想瞓

搵人喺枱底含

你應該答我唔打女人

咁答好似我會打男人咁

一日瞓幾多粒鐘

乜你唔係已經有毆打對象喇咩

佢夠膽亂嚟我打死佢

廿四

邊個

我自己加咗啲號碼砌咗條 中頭獎請你地食飯

依度得醜直同啊伯

josh?

冇..... 冇我份

想知

你啊

隻揪

包剪揼三盤兩勝？

五盤！

一盤過啦麻鬼煩

妹妹你做全套
哥哥在硬哂州
Um Um 嗌嗌
直情淫盪又油

呀呀呀呀呀呀啊啊啊啊啊啊啊啊丫丫丫丫丫丫丫丫丫丫

入面有條仔都好正

jaga

好無聊..

未

聽住High School Musical 做運動都幾正

冇人約

.......笑死我

主動啲啦

呀蛆一個打五個
呢個post 應該冇幾多個做到。。。掛

唔識

記得樓主有po 過全身

屌你老母死支那種當街當巷斬人

我都唔識

真係好撚仆街...

樓豬

一定用硫酸淋落佢屎眼

屌佢老味，支那沒有一個是無辜的

你飯友會好主動

龍龍係我識既人中最主動既一個

哦

啱啱live 認到返屋企瞓教嗰個男仔把聲

咩

你up乜

食糖水？

唱k神曲
1. 明成皇后
2. 縴夫的愛

9鋪都未到 咁多鋪山門

9點

你地一齊啦

觀塘? 半個九龍

唔係

以後叫你夢遺好冇

咁邊? 不過唔會過黎

做咩啫幻想有個Gabriella 同我打氣唔得嘅

講完都覺得自己毒

屋企附近

人有相似有咩出奇

我把聲都似

係佢 唔係似

唔見咗個MK黑口罩，第二次戴炸

係咪你個飯腳攞咗去丁

係得你先諗得出呢啲野
我又唔係男神，有乜好丁

男神

誰

唔私交了，私交完係度亂講野

真係你攞咗去丁........

有冇扮佢講野？

講真心話又唔得既

cls

屌你老母正仆街

原來真係有啲咁嘅人

係得你咁無聊會咁做

出售原味內褲一條，價高者得
今晚十點deadline

毅進星100

點點啲怪癖

sor

你應該明㗎喎。。

我真係好無聊

劣版周奕瑋都ok

係，你真係好無聊

肥婆鍾意咪得囉

？？？？？

又冇用又蠢又柒又on9
我好傻好天真

咁你中唔中意

又柒又on9 我都幾認同
其他。。。我不予置評

我有鍾意嘅人...........

好囉

唔闗你事

原來一直有啲靚仔坐係附近

嗯

真

我個friend? 我都比佢惡過一次

佢軟皮蛇兇番佢喇

快啲睇viu tv有李斯特城睇

沒有私交沒有傷害

真。反私交了

yes

油油

我好冇用

唔睇波。。

你地啱啱先...

gay

俾你蝦

俾98D 蝦

買左塊真空即食雞胸做晚餐 乾到懷疑人生

關你咩事

諗起大快活

711 $18 only 110 cal 但係食完好似無食野咁

唔關。。

今日嗰塊啱啱好

好細塊？

點解你日日食雞胸？

好耐無見。。

一星期會食三次啦

好波

我都鐘意 不過真係太乾 可能因為pre cooked

Up 唔到圖 好難形容

無其他人出價 我是咪成交了？

Pre cooked 都麻麻地

lol

走數

出示證明毅進星身份即可交收

點先算證明到

成交！

HKID? Student ID etc.

ok 星期一去改名

我口罩係咪你拎咗
人少少快啲認咗佢

vardy

無拎呀 大佬⋯⋯⋯我唔做呢d野架

唔係同你講

咪一比一

屌⋯⋯收線88

唔送

買了...

吱吱

汪汪

我都買了...

好惡...

原味底褲都有興趣，口罩啫，咪認咗佢囉

咁惡做乜

口罩又點同底褲👉🏻👈🏻

認真

我邊有...我對你咁好

笑死，唔玩了，訓教

goodnite

開ball

咩又點

點點

想挑戰

屌好肚餓

仲想食pizza同埋熱狗棒

Hun9ry

hahahahaha

大隻仔咩事

點解你地要針對想移民美國的popo，一Ｄ都唔顧想移民澳紐英法日韓台popo 的感受.

邊度大隻

上次岀過圖？矮矮地

我高

屌 我知喇apple daily 認錯好少上黎個個 你又改名

1020
尖沙咀見

你先係大隻巴

認錯人囉

又認錯咩

鷲哥好耐無見

係呀少左上嚟

係咪講緊波波

我黎。。。

. . . 冇

波波我識好耐 講緊上次jenny話識個條仔

大隻仔

你肥肥地喎。。。

矮肥了

佢都肥？

唔知邊條

汪

覺哥要退下來了

冇你咁fit

不過都唔係肥呀？

Hi
係咪好悶
你打開你道門 交個心出嚟 咪唔「悶」囉

茶茶
無三不成幾

...阿邊個你管吓你條仔好喎

又係你叫我教你嘅

worst teacher ever

咁而家你有仔定我有仔

屌你先天條件好咋

冇理過人點諗
但有啲人成日話人哋要爭取就係要逼佢認同我哋呢點真係不敢苟同

乜咁講嘢
咸左
枉我真心教你

真 我之前講話 尊重對方唔理解我哋嘅諗法 都俾人鬧...
心諗？？？

咁你係先天條件好...

佢又話你自大 要成個世界都同你一齊搞屎忽
死基佬好乞人憎 毛手毛腳 成日偷望我唔知諗啲咩變態嘢

平等同公義一向都唔會有存在
公平亦唔等於平等

我成日話世界一直有當權者 以上三樣嘢都唔會出現
只係程度去到邊

嘩⋯⋯⋯💯

但而家人權都未爭取到

一人派一蚊係公平
窮人派兩蚊 有錢人唔派係平等
利申好似係 9up

你調轉咗啊
一人派一蚊係平等
窮人派兩蚊 有錢人唔派係公平

或者有更好嘅比喻係 男人 女人 小朋友 一齊要攞個10磅嘅啞鈴舉十下係平等
但咁樣係唔公平

就等我釋放依個世界啦！
嗚呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀丫丫丫丫丫丫丫丫

傻人發現案

佢想跳落維港淹沒香港

我覺得貓比較吸引

共產最公平

自己養左小動物之後會對人地個d無興趣

共產係最理想但係違反人性...

呢個好笑

純粹就公平而言，平等人權自由另計

我好想養

就由我召喚海嘯啦！
哈！

喵～

好大雨

就返到屋企先咁大雨

淘寶了

聽日見

好肚餓...

啲藍就成日話你哋追求自由 你班人明明就係打壓自由嘅嗰個 同你唔同政見就俾你喝 俾你打

早晨

西西

西西出？

出

波波

中了走了

我尖沙咀食到正 放題

希望塔利班嚟香港打聖戰

我係尖沙咀行咗去九龍城搭車

頭先一睇自己google健身apps 行咗15公里

妓巴....

子彈換成生理鹽水多好

1000